有市民入社區中心午膳時拉低口罩聊天被勸喻返回座位

梁顯利油麻地社區中心朝早11時開門後，有數位市民攜外賣入內進食，包括一些地盤工人。本台記者自備午餐入內，有職員量體溫及提供酒精搓手液。進入社區中心後，內有18張長枱供市民使用，枱與枱之間相隔1.5米，每張枱中間有紙板分隔，每張枱只有一支酒精搓手液，兩人共用，亦有人要到隔離枱借用搓手液。

現場有市民拉低口罩後，離開座椅，與友人近距離聊天，有職員上前勸喻他們返回座位。亦有市民無戴口罩離開座位，有職員立刻上前阻止，指離開座位時必須戴上口罩。用膳市民離開後，有職員即時用清潔劑消毒和抹枱。

19間社區中心在上午11時至下午3時開放。中心外張貼告示，提醒市民要自備食物、飲料和餐具，中心不會提供飲用水，市民除了進食期間，其他時間必須配戴口罩。

監獄

驚到

菜 雞翼 飯 汁

水飯房？

廢老又爆武肺

監獄飯堂咁cls

好心佢攞支漂白水噴壺係枱度啦
上手食完，下手點清潔翻個隔版？